有冇人打算组隊歡送英國法官？

多謝佢地多年幫助香港，愈多人歡送，愈落大6面~

轉頭拉鳩哂，一人幾千，支共多謝你